[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (685)

9527

樓豬 ho ball

半細有1.92 好吸引

提子緊係想456人 但有冇考慮過佢地做唔做到 對家廢極有譜 好難淨勝3粒 個人睇法

未就係

LM

波台開始多人

點解你要係葡提子唔係蘋果

西班牙又變返-1

所以搏高水讓和

點解唔大波算數？

要大波不如要-2

中左抽3個

對提子冇咁大信心
比起-2我會買+2

lm

熊仔又燈 仲唔allin等咩

普蛇今晚買咩？

西班牙-1大家有錢贏

Lm

態蛇😩

留呀！

有預感提子會2-1 ，殺撚哂d讓客同大波撚

親愛的手足 請喺Quote圖回覆時 delete幾粒張圖既字串

2場 2:45半大 x 2場 美職主盤 4x5

提子半大

對了

多撚多真係覺有伏

伏到爆

新英撚作客

燈力對衝

今晚睇不睇

睇

Portugal will replace Slovakia as current best runners-up only if they win by at least a four-goal margin (4-0, 5-1 etc), or win by a three-goal margin while also scoring four (4-1, 5-2 etc).

好悶 未開波有無人9UP

磅左未 有無收貴你

有無手足俾D意見

未開-.- BTW我好肚餓

個個入哂GP 無人9UP了

住邊 同你食麥記

葡狗回飛1.95

慈山

今晚跟實普蛇

0:0

跟花妹未

馬其頓贏到抽兩個100

留

me

頭16個

Me

我啦

我都住慈山

我？

趕得切

慈山夜媽媽邊有野食

太遠了 下次睇戲打機直落 間機舖執左未

where do you live ar

有間車仔麵收好夜 毓華街果度

我了

Cow女

住邊 同你食峰壽司 男人老狗扮女

I go school by bus

西牙回到傻左

你自己食👌🏻

西班全後備陣

冰封角球

預左

西班牙1.74回撚到1.98
早買左 屌

dllm ar

第一個forward既人仆街死

住邊好神秘咩

屌 我都係

賣正花地址 $500 pm

屌那聲
我買個時-1@1.7幾
現在-1@2.幾
細路波真係
下次都係唔撚買
又要入錢

水位都輸埋

對唔字 我錯了
SORRY 大家姐

我唔認為會輸 我係覺得水位輸左

欣f3

Fat fat
有十幾個人pm我

想知呢個po有冇人同我一樣係女仔

走盤比番300$我得唔得
定係補個和好
打定輸數

我覺得贏到兩粒

我

有j絲打計唔計

盤都轉埋仲高水過1.74
痴撚線 又輸水位

咁我訓了
輸就輸
訓醒收番個本都好

葡半細x西半客

轉到半一盤

等睇回到平半

我想搵班同我一樣會賭錢既姊妹 我班fd成日嫌我爛賭 就黎冇朋友

葡開0:1西開0:2 ok

支持 頭埸1:0/0:0

派左膠👌🏿

天日都不賭
去濕平

收到

唉連連登都冇朋友了

游水/唔游水

咁好咁啦

首先請證明你係女人先

識我既都知我係女仔

頭蛇都唔識 笑死

冰個來=.=頭雞皇咩黎

支持普蛇

有冇人同我做朋友

西班牙u21有陣伏味 大家睇路

我都覺 但我好想買佢上盤

腸仔同老母一齊食哂了
多謝 好食

聽說很難咬

一齊食支竹

孝順 請媽咪食腸

冇喎 雖然似沙嗲味多過似咖哩

我都唔識你
都唔知你會唔會呃我

我OK?

買咗兩注西 依加入返一注塞 就算輸都輸一注加水位

望贏

買左西班牙兩注 -1 同-1/-1.5 又要俾馬會cash

買多注半一

係撚

不了

其實我真係唔知你講野真定假

10仔

一早買左上盤 而家雙腳震緊

西班牙有鬼呀

買好大？

衝呀

買埋就一次過滿足你三個願望

上左船 點算

得我一個下盤好撚驚

買多注上盤

仲點敢買盤

Cyber牙

D飛咁 上盤了

無角買 唯有賭入球 發覺賭黎賭去都係角球

我買咗提子半細

下盤啦
和都一定首名

葡狗快到

1-0葡狗

2分鐘 1:0

10'魔咒

40比0

想買提子半大，買錯西班牙半大

買左葡萄牙細，搭緊車去ifc

40-0pls!

同路 兜埋

西後備都勁

鍛鍊心臟

呢隊西班牙完全唔對路

馬其頓頂撚住0:1完得唔得

塞禁屌

1碼唔入

唔係唔得

你老母西班牙

瘋狂傳失波

葡萄牙-2加油

重有90分鐘

Same road !

突然間覺得西班牙個盤凍過水

熊sir個

葡萄牙半場5:0

買左提子小球表示

西班牙怪怪地

熊sir個+2

Gogogo

怪就比人快啲入幾粒ok?

由佢了 有提子半客

半大ok?

提子力頂 西班狗贏2:0

100%小組首名出線仲要買佢 抵輸

係女仔就ok架啦

岩岩沖完涼好熱

比人禁屌緊

馬其頓嚟料

我都有買
ok

想睇

C朗國家隊半場567啦

esp唔願攻咁款

西人

提子

西被禁屌 訓得

0:0幾倍

17

出汗有咩好睇

西個10都唔勁

Search UEFA tv in utube la

thx

屌你老尾單刀唔入

單刀唔入

單刀都唔射

邊隊咁柒？

屌 cup一下咪入囉

西班牙-1求走盤

訓左西狗大波想喊

單刀射垃圾

副選真係鳩下鳩下

西牙其實都控球都幾高率

西班牙上半入1球plz

西屌打！

擺明打假波

兩球啦

唔計球單刀 西班牙踢得幾好

好似踢巴塞

馬其頓d後衛

控住個波但入唔到波有q用咩

2-0

西入一球plz

唉重注左西班牙 小注提子半大

俾紅都得啦

半大

西班加油 提子果邊收得錢鳥

點解提子同西班牙比分唔可以掉轉

咪臭係

西班牙快入波

btw提子果球好撚靚

fifa咁

個黑人上場都入左粒世界波

提子整多幾球黎

哇 屌 差d瀨尿

塞廢到冇野好講了，單刀橫傳

西射過波未

提子好重火氣咁

獎門人

西整粒定定驚先啦

2球就收工番去飲湯啦 唔好再攻啦

gun咗西半大呀普蛇

要瘋狂刷入球拎最佳第2名

正在沉沒

西開到半大派一個一百

節衰啦 熊蛇買左西班牙半大半客 我當斷左關

Bruma
細細個就聽過佢個名嘅妖人

西又唔攻 塞又太廢入唔到波

咁重火3:1 4:0都得...

提子乾唔好入波 分落去比西班牙入

3:1不了 4:0ok

西班牙白色？

5:0 6:0

神撚早block左9527

西 今場真係hea 踢

態b

塞廢到隊野岩岩組咁

比波佢又停乜柒

西班牙半客我都派

俾人入啦

me laa

你又點吖

點搞呀熊b

西班牙控住個波又唔入正一賤種

內定please

痴線塞d傳球成功率低到

死守爛守有得分咩

開到我條波膽我聽日請你食峰壽司

0:2 please

西班牙半客預備跳船

我上去踢都勁過塞班友

熊蛇點解咁對我

普蛇

賤種西班牙唔係贏兩粒都唔得下話 對面咁撚廢

西班牙盤都走唔到

無諗過攻

西班牙半大想死

好撚悶呀場波

幾次差d 比人入

家下我冇輸咩

差好遠，太廢

瞓教等聽朝美職算

屌

西1:0

我了我了我了

西隊人都冇默契
青訓過青訓

派未

我愛態B

nice 黎多粒！！

塞真係太廢

Goal

講多d

西好波

安心d

下盤jump

西整多粒pls 我要派

我話西班牙跳船係我唔岩

好沒

西 pls one more

買乜都豬，算了

留名

派我呀.gif

差d0:2

又唔入

射高

4個後防都唔跟人，企咁近龍門做乜

屌你老母特登飛機嫁？

加油呀西

紅埋

屌玩完

屌你老母 1碼飛機

穩贏啦

熊蛇請你立即破燈

紅牌

塞rc 西456佢啦

咁都紅

1:2

提子1:2 小球可以訓得

唉 仆街一注塞 諗望輸無咁傷

買咩輸咩

西 入多兩球

咁樣都直紅，痴撚線

塞後衛派膠
四個一齊跑後

西做多一粒！！

普巴派我了求你

死人提子入咁多做乜

唔洗多0-2夠架啦

爆左波膽

留名都黑埋你 我都係收皮算了

請保重

邊關人事

再見峰壽司

西仔請開大

西班牙上吧 葡萄牙買唔切全大

咸了

西班牙上盤既巴打們穩贏了，有我買左下盤 祝大家贏多d，潛水了

真係賤種嚟

叫你買上

完場都快過人

屌 垃圾提子 -2gg 了

球證：屌 我都重注左

2x3波膽爆晒，好波

塞個九號係咪收左錢
射波無力，單刀橫傳，拎紅牌

提子入多球好啦，買左讓和

熊仔點解

葡4:1完場pls

呢條撚屌哂左幾個機會

西入多粒呀 唔該
走盤收少好多

慘

買完1.74上盤屌撚完佢回飛+降盤就訓左
訓醒40分鐘
葡萄牙諗住買全大諗到訓鳩著埋
西班牙比多兩粒！

美職下盤ok?

我都係

自己on9買西唔買提子半大

輸半格都要還神

哭喪

冇啦紅左件仲要比人禁住打 輸5-0都似

好慘

美國佬點睇呀普蛇

西打多件唔入多粒真係要空難死

係咪無人諗過提子比人入

雪炫囉

2場 2:45半大 x 2場 美職主盤 4x5 買左

好撚毒

未訓醒

條友真係似收左錢
單刀橫傳果下

豬到傻咗
收到了

好眼訓 聽朝冷帽買唔買得過

同路就一齊 跟就無謂

繼續訓 訓醒睇完場結果

普羅米收屍

見西回飛 補左小小半和
半一上盤希望食到完格

驚？ 我1.74買 回到轉埋盤 半格都無都未驚！

屌 又差d

黑鬼咁都頂唔入

1-3

提子入波都無人講 個個睇西？

馬其頓U211-3 葡萄牙U21

最少都少到1:4/1:5

黑鬼又浪費另一個機會

2:5

唔洗多 入多粒就訓得喇

原來岩岩係2黃一紅

佢老母，呢隊西班牙，真係俾佢激撚死，踢好小小下半場已經起碼三比零

srb開始想推前
機會黎喇

西班牙

整夠3粒啦西班牙

西班牙super係咪無可能既事

獎門人訓左喇

爭2球喎西班牙

呢隊西番鄉下耕田啦

踢多隻都踢成咁

比人追和，我就恥笑你

西班牙全大已死，瞓得

點解咁易買既波無即場

西班牙班副選廢都算仲要hea踢

馬會banner 又燈

垃圾西班牙 有種入多2球

馬其頓U21 2-3 葡萄牙U21

馬會燈左啦 唔洗啦

西入多球定定驚未

西班牙唔撚真係走盤呀 唔係半一買

仲有時間

入多粒啦屌

提孑比多粒我！

可唔可以快

差d super

提子入多粒

提子比多粒

企到咁後 molamola
應該走盤

又輸

西班牙呢隻鬼真係好有料到

做死一世副選啦 死垃圾

美職高水下盤?

屌 廿幾射一入 垃圾西

買左塞半一究竟係好彩定唔好彩

馬其頓U21 2-4 葡萄牙U21

連續兩晚d波走晒盤

西班牙廢青祝你地全部過唔到23歲

提子RC

真心on9

提子

對撚住個龍啵射

-1有2.幾 果然鬼到仆街

尤其是果隻黑鬼

咁撚黑心

你又係半一?

西班牙後備隊 贏到仲想點
尾盤半一比你地去半格啦已經

Hea踢到咁邊個黑心啲

係睇唔過眼啲垃圾門前能力

後備黎 我都走盤啦

西班牙都出硬線
出副選意料中事
尾盤都叫有半格食

西u21 ...斷我一關

勁就唔洗踢後備啦

咪係 我估唔到唔轉盤早買姐

塞尾盤受害者
真係西黑

副選都唔洗行行企企嫁 仲要打多件

踢多個都hea踢先最激氣

西 班後備 永遠無得坐正

廿鳩幾射 一入球 踢多個人 心諗

今日u21夠正氣 暫時過到兩關
塞爾維亞受讓同提子讓球

西個黑鬼前峰成個下半場企中場 擺明唔想再入

讓和黨又然

斷腳啦仆街威廉斯

提子無最佳第二

跑戲都唔交 好仆街

主隊個9號都要生癌死
單刀橫傳加拎紅牌

比斯洛入好過啦
呢隊波真心有隊型

斯洛真心勁 瑞典都唔夠做
斯洛差teamC個隊入唔入到3粒

冠軍始終都係西啦
出番正選實在大人打細路

仆街提子西牙 祝下埸被人大炒

主要係斯洛同馬其頓比想象中勁，所以賽果同預期有出入
西人就死係太早買

提子加西牙副選一齊落地獄

美一主 美二客

你唔好買美一主 唔該你

多倫多半大唔大到?

回錯sorry 冇心

to

革命

同問

多倫多x戴綠帽

多半主 -1盤
角細
有沒同路

C small

Sleep

睇好全大 等升水

又遲到

角大定細好

無乜邊次準時

燈神高士路心水

多倫多FC 半大

2C

2連c

3c

1-0

入多粒

11.5 角少了

快俾多球

追和

咁快入

和主冇喇

ok

半大 -1

半大半主

3x1尾關多倫多半主撐住

主隊快手整多幾粒

入咗波就唔好刷角喇

9.5 10.5 11.5細 600 600 500
半主半大 300 200
上盤 600
希望全中

淺水巴有無買角細

冰角

新英倫15分0射咩玩法

呢場無買

俾人屌打

以前我好鐘意買大
但近排覺得買細一開始已經贏緊
所以寧願買細爆

半主 頂住
11.5b -8c

睇黎我又燈死個半大

正常，差幾班波

cls

錯了 低估了ali隊

唔同意見就cls?

我都係 寧願佢爆都唔想一直等佢刷角

咁多c 既喂

9.5細撕飛了
10.5 11.5都有得叫下

美職巴甲真係9買主盤就贏

買半主+半大 博半2:0波膽 仲好分

買細一開波就好似拎住一半先
買大就一日天完場一日都仲有機會nba
條路自己揀 仆街唔好喊就得

求力頂11.5s

洗咩頂
10.5都開唔到啦

每開一次馬會apps個角球盤就封 點追角大

咁快gel

佢反手？

入多球啦主

頂住 1:0完場 係咪大家開心

1:1開心d

半場2:0咗先啦

快開半大呀 多倫多FC

完場啦 買撚佐讓和

你當我係啦

主隊入多粒先啦

6c

屌你 一係6c一係8c完半場 咪撚半7呀

全7

主場黑哨

次次都係咁
買親d 半大 都係勁早入左一粒俾假希望我

基奧雲高今日冇態

熱迷：冰封角球阿屌你老母

咩事

半7既話 即屌角細

有華重心水

候斯頓上盤

FC多倫多開左hea踢模式

下半場都係咁
冰封角球屌你老母

主1？

上次俾人炒3蛋,你唔炒番人點報仇

賽前9.5細 連兩角之後 10.5 11.5細
依家瀬緊屎

Ht 1-0 6c

咁都叫無角

仆街咁都半大唔到

好彩係買1/1.5b

西班牙1:0 我屌

紅左都要輸半

達拉斯win

有無下盤？

allin

Fc 2.5b

半6成十分鐘先降一個盤 全世界睇好角大
9.5細點搞阿

邊場FC

雞佬

0/-0.5
有盤賭盤

客隊追和pls

達拉豬

打老母2.5b
多撚多9.5

即場買咩呀

8:00美職開到下盤派一個100

入多三粒

9.5乜

角大

我不會即場

估波：9點角細

即場2.5s 多撚hea到完場

1C

一開波就有C

角大係咁回
On9

帶綠帽一分鐘一角 90分鐘？

快手入喇

90c

3C

刷到

點解
2X1希望中啦

好彩係估 冇買 3分鐘3C

有無角細手足按緊平安鐘

2.5
b

3分鐘3角

刷到啪啪聲

嗱 乖乖哋一比零完場就好喇

10.5b要入了

力頂11.5s啊

8.5先好無

7C

diu 未入就有

頂啊

等返10.5

4C

9.5 10.5 11.5
如果開番10.5大2倍我跳船算了

今場11c算啦

10mins 4c

0900 入波未

補左0比0 10.5倍
中左落街食個老麥先

多倫多入未啊 主ng 2.5b

主2未 買左10k

Rip

Ng?

黑哨黑到咁，無心機睇

冇睇live 多撚多係咪hea踢緊

大戶
我買十蚊 你買10k

個龍冇反應

10.5 細

救角呀屌

邊隊

Houston 1:0

快半大全大

又唔刷

上場比人炒3粒 今場都唔炒返3粒 好去食屎啦 榜首

8C

8c

9c

力頂11.5啊

10c

仲未開大

10C

10.5 11.5b

屌 頂撚住啊

9.5大搞掂

我屌 10c

仆街啦
兩場美假都爆c

好人好都連3c 點賭

On9 咁樣連角..

多撚多hea撚到

客隊快入 兩場都係

多撚多9.5b 大大地gel

FC多倫多上盤睇個款勁危
佢真係唔似會再入多粒

冰封10c

多倫多唔好又黎上次西雅圖既劇本呀

大波又開唔到 主ng又開唔到 食屎啦

連c 真係好鳩

11.5的我 要驚多20分鐘

傻閪到呢
咩都要爆我..
3連角...

11.5b 12.5s 不敗了

多撚多入多粒喇屌

唔好咁老定 不過都希望你中

您覺得會*

10.5細 11.5細 準備輸撚哂

12c perfect

？

我不希望

刷多2c先

頂到完場 唔該

直覺話我知會2比0

2-0 10角完好無

好

達拉斯拿拿林追返兩球

攻都唔攻下

達拉斯反cup開大 ok?

訓多陣 10c完場

會補返

英撚係到lur地

睇多陣 12c完場

唔好啊

Jump

頂多14分鐘啦

達拉斯cup gogogo

屌你老母咩多撚多 入波未啊

多撚多入多球得唔得呀

侯斯頓 半主 cashed

75分鐘仲有2倍無入球..
我真係唔撚信

刷多十c

Lock佢啦

假分撚

Blocked

頂多9分鐘啦

11.5s cashed

屌你老母

媽,好多反手啊

好難頂

又gel頭撚又假分撚

波po越來越低質

咁都唔入 多撚多真係

和 無入球跌得咁慢

多撚多自己友傷都搞咁耐先踢出去

以為開大

未完場 d gel多到 正反都好on9

Hi 撚樣

英撚輸緊又lur地

頂撚住啊

一球盤真on9

11C

+3'

11c

刷角啦有冇尊嚴架

我愛cup子

一齊頂哦 屌！

屌 頂撚住啦

半7全???

早啲有半一

你叫第二個做老公

11啦

主求絕殺

一係2:0 12角
一係10角 2:0
比你揀 屌你老母

@xxxxxxx

上半場都補4分鐘,咩事

屌你老母 臨完場 刷咩撚野呀

搞事牙

11.5b 12.5s -1c

1:0 11角得唔得

😿

唉算啦 聽日先賭

新英倫刷撚夠未

我跳樓

12c未

一陣又要去入錢 榜首多倫多 永久不買

多撚多球旗失敗

俾多個角我

贏波wow

比多c啦 補6分鐘
11.5b 12.5s

1 moreeeee c

90分鐘仲有1.3無入球
都痴撚線

補6分鐘咁多 無啦

快買兩邊！

黎個絕殺2:0好嗎

91:20 啦

半7

達拉斯買親都輸錢

比多c

達拉斯半7

半7全_

半7全9派50 旺角比你

26814257

又冇角又冇正花

吔個淡Jai

比角啦你老母

角呀要多隻

你買左11.5S,又GEL晒頭咁惡,點敢開12C比你呀

點解補咁撚多 買角大又唔見補咁耐？

Fc鳩猜 係咪on9 角又無

冇角

多撚多12c正完頭5抽1派100

多撚多goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

2:0 goalllllllll

絕殺2-0

屌 入咩撚

Easy money

真係絕殺到

多倫多正氣

Goalllll

你有冇買

好波 ng @2.05

個 -1和

on9 戒賭了

輸波唔比角

愛死基奧雲高

2場角大2X1 2場上盤2X1
拿模唔撚記得買 不過4X1 有拿模半主

垃圾屎 學人入波

有冇可能開到2.5b

好心開埋達拉斯即場啦 成日流流長得果一場

1.5/2 主ng 11.5x3 12.5x2 gel

早餐活了 有錢食了

多倫多上盤 9.5b gel

派ok？

病態賭徒

ft 2-0 11c

差達拉斯追和反cup

比撚多c

同死路

11.5 s gel

完左喇,GEL頭收錢啦

記得有個巴打話10.5s唔知咩 好彩無買

2.5s
no goal
11.5b 12.5s

輸撚死

收錢

英撚食撚屎比人入都唔比角

兩注夾埋豬五舊

一起身 角大2X1叫糊 上盤中撚埋 半主又中
美職兩隊送錢波 尋日講撚到訓著

好撚黑
明明睇好尾場主走左去買革命

主ng 1.49 買左1k 都補唔返500$2.5b

2:0全格
細路波真係
早水沒著數

派？

你仲話西班牙輸硬

無野啦sor

事後好波啊真係

岩牙

補時1.2X no goal
阿婆都識買 仲高水過365

同路 3*1仲有西哥2.5大

場場都開上盤都可以輸錢

好早買
跟手你地又話出晒後備
我咪求佢走盤
真係走

原來欣f3冇呃我

侏儒仔基奧雲高

4X1買撚錯左 半客 半客 全主 半主 最尾買左全主 仲有45分鐘等
角球2個9.5大2X1左 半7 都廢事睇了

戒賭啦。塞爾維亞贏你都以為有得出線。咁賭實輸。

上5k先派
之前個d數都未追返

又絕殺 唔撚賭啦屌你老母

兩隊主場惡過狗系列
拿模主場半主系列 不過拿模主場有試過比人追和
我條4串1 屌你老尾

我淨係睇積分表
無理賽制

美職真係買主隊就得

華哥出現

唉真係黑撚過西

達拉斯

拿模頂撚到完場 刷多4隻角 無你既事啦

訓醒一開就見到90min 2:0
輕鬆cashed

不過臨訓手多買埋達拉斯
下半追和啦 屌你老母

打老母唔入比人入啦

我起身已經86分鐘 追都追唔切
無啦啦2:0

我都無呃你

呢啲波唔睇就啱
睇嘅話真係心臟病

8c -2 快手
條4串1當睇唔到啦 2x1快撚d

頂住 我要食譚仔

無咩心臟病 兩場都係主隊惡過狗系列
無諗過買客

比多2c我 唔撚睇啦 快d

客隊7射刷7角

我睇親都冇好結果
尋日朝兩場冇睇都中
尋晚西牙一睇

唔關我事ga

今日晏就好多水

達拉斯入啦
我買你都係求半格㗎咋

屌 大波未啊

難了

9c -1

角大又收米了

唔好咁快GEL

半7 55分鐘都9分鐘
開撚到10c都唔夠你睇醫生啦咁

屌你是旦比多兩粒

輸撚哂

有無人知佢u21個盤幾時開？

開左

sorry-.-以為你話幾時開個讓球盤 原來封左唔比買

Gel頭狗

被捉到了

試過買多仔 13.5b 55mins 13C 完場13C 不過呢場唔撚會既

記小過一次

拿模真係半主比人cup
1:1

1:1

馬其頓贏唔到派唔到錢

喂喂喂 半主買錯左全主 屌你老尾
刷埋個隻角我當睇唔到啦

1:1未算cup

cup又未試過 最多和波完
有場2:0主場 之後2:2完場

dallas cup埋佢

邊隊唔刷角 邊隊就係狗

知錯 想改過了
快刷角

派我

打老母是狗
快啲輸多粒

一追和就打守勢足球

屌 入多粒開大啦

不刷角不開大 齊齊輸
齊角才開大

達拉斯即場盤水位升得好快

唔刷角點撚樣入波呀

gel嘅威力

叫親撚毛無好

最好我gel到佢客隊入波呀

9.5細開到我貼飛派哂佢比你地

-.- 你GEL頭唔開角大拉我大波落水

我我我

都唔似想攻,平手盤點都唔會買客啦

OK 我

又被人捉到了

我真係買左角細

達拉斯拿拿林同我入多一球

Gel完停左15分鐘

半7全9 魔咒！

聽講你1主 2客 死仔 做乜今日咁順路

笑左 半7我都已經講緊

通常呢d情況係停到90分鐘,比個假希望角細,然後補時絕殺

贏全變輸半

蔚山大袋 派錢盤？

半7+gel 睇黎有機冰封到角

尋晚買西班牙葡萄牙輸咗成嚿水吖
達拉斯唔入多球我就輸曬

正花要大波波啊

#937,938

1001有大波

ME